第4個po‼️想贏錢就入黎‼️😈

今日收工了

樓主有無番工？

lm

Lm

我愛樓主，聽日見

留名

利害 謝樓主

樓主

我愛霉西

小弟yr2

今日第一日玩由500起。玩到840
下次繼續
自己衰多手

唔清楚過關既可以睇下

再次多謝樓主

第二次講

dllm

英超支持樓主

岩先果場真係驚到仆街

之後跟你搵食

聽日繼續

多得阿古獸

跟樓主一世

聽日繼續 btw聽日無英超

無英超應該會休息架啦

兩邊鬥膠派
依場其實2比2甚至3比3都有機會

兩邊尾段都一齊食晒屎 變晒學界水平

多謝樓主
如果唔斷曼嗰場嬴得仲多
但唔輸已經當嬴 執番少少

係
中埋就全中3x1 fatfat

樓主4月1先出料？

我愛樓主雖然買得好少

個post真心多新手
簡單啲咁講一講3場串關咩時侯要點做啦
3串1大信心先好串 斷1關全輸
3串4 A B C
AXB
BXC
CXA
AXBXC
斷1關收少3條飛錢 中兩關黎講多數打和
3串7 A B C
A
B
C
AXB
BXC
CXA
AXBXC
依個多數係高倍率嘅先會咁買 正常兩倍左右個啲3串4會好啲

Copy多次過黎

買左半全場 同1:1
多謝樓主

同埋大家最好睇下啱唔啱自己心水 就算唔好啲講句輸咗都唔好賴人

雖然閒日冇英超
但心水都有嘅

G持

樓主係波台新星

大家早抖啦再戰明天！

羅馬 3.5細

支持

細細地試下

抖足精神

有冇多關

小保加上盤

暫時10中9?

good

新手唔好長玩 玩到頭啖湯就好落場啦

唔怪得樓主個名咁熟 原來係屎坑哥
我是來留名的

岩

搭多條巴塞實冇死
自己都新手

疤9.5有無得諗

真

角球？要諗就開咗波先諗宜家都50/50

個個都跟tips買，跟住就越買越大。
總有一日樓主唔放tips，但班友就已經上咗賭癮。

新仔入黎玩下
跟左樓主鏝全場和 宜家叫緊4串5

岩啊 見過大把出料post準一排之後引勁多人黎留言 有D仲話係岩岩開AC特登跟料買 真係代狗會員工多謝佢地出糧

幫狗會起故宮

新手唔緊要，但唔好淨係伸手，自己做下功課都要

你個名
頭先開直播

炒左兩場

痴根 鏝呢場咁都中
樓主係咪未來人

屌 唔記得買疤9.5 咁快5粒

巴塞入波1:1

巴黎半和爆左

跟樓主

小保加，角大好organic

留名跟進

小保加集氣區

巴塞我屌你老母

半場完場前俾人追和搞到我條3x1死撚左

仆街啦你拉傑迪

屌 好撚黑
買左利客讓 拜仁半場細 巴塞半場贏

咁撚穩都唔撚中

小賭怡情

都係因為豬哂

多謝樓主

第一晚執幾舊

第二晚執幾千

自己衰手多輸返2000

臨訓前唔信邪補多飛100蚊利物浦全和
起身一check就cashed

多謝樓主！！

對唔住我笑左

跟左樓主日半 由廿蚊上到八十

屌 1:2

3倍WO..幾好呀

等樓主今晚

今晚冇波踢

咪係

霉西巴咁撚準不如開group啦

呢幾日都冇咩波賭

又想叫人開gp

開group做乜撚啊

咪開group啦

唔撚明點解要開gp

咪臭系

樓主今晚有無心水

開gp=玩完

一起身屌左出聲

睇埋highlight 93分鐘門將派膠

lm
我愛樓主.jpg

笑撚左 曼都唔識買

曼點敢買

都唔撚會買隊垃圾啦

叫開gp個班死全家啦 咁撚自私想獨食 又係新會然？

有咩係呢個post講咪得囉

開gp都0n9 真係死全家系列

米堡主讓都買 獌廢極都入定1粒啦

講到獌咁勁今季就唔駛和咁多場啦
喺到馬後炮

好多新手賭仔

明明馬會個網資料咁充足都唔睇下先
仲要學人買過關

你老母墨超又補時入

咁中意開grp自己開撚飽佢啦你地，追下po都懶，咪撚賭啦

早晨

3點堂 上堂嘅時間度下波先

Btw絕對唔會開group

有冇今晚心水？

G持樓主

由冇乜人睇追到而家咁多人

今晚閪波自己廢事度，跟下樓豬先

樓豬邊間u?

果時一晚推得幾頁都冇

CU

支持！
今晚等你

咩科

度還度，唔好荒廢學業呀

精神

柏林聯？

journalism

Yes

繼續贏大錢

輸到冇哂錢 等樓主打救

點睇

今晚再講出黎

retake升到分我都想報cu journalism

無下午波？

都唔撚柒知話開gp個d咩心態
死返5p啦

Gun

留名睇樓豬爆煲

求樓主唔好再GP 係度講就得
BTW多謝樓主

好波 贏多啲

柏林聯 讓球主客和 主 @2.65
點睇

開你老母谷 死撚開啦

今晚等霉西水追數🤦🏻‍♂️

薪火相傳 抽一個派100

LM

走啦屌

阻撚住晒追po

我
得返豪子🤦🏻‍♂️

Sorry 咁快手stop左佢
第一個lm 比tg我

想派錢出去開過一個post啦

我見都係因為樓主比既水先中 先係到派
Sorry

咪係 成班狗來 跟樓主搵食 一百都無？

派錢自己開post啦屌

咪撚阻住追po啦

lm

咪係 勁撚煩 個個quote張圖

停啦 完左啦

停啦 想跟樓主料多d

巴打自己友

建議各位唔好係到派錢 會引左啲職乞入黎搞到污煙障氣
大家巴打一齊嗌下波 研究討論下係幾好既風氣
同埋手足時刻互相提醒唔好沉迷唔好借錢按樓賭 樓主成日掛係口邊 波無必勝 量力而為
大家一齊嗌一齊羊多啲就算豬都要豬到琴晚on9米堡咁撚開心

再多謝樓主

同意 一齊嗌好開心 雖然尋晚嗌成晚都係執少少 不過好正

唔覺係度派有咩問題
Mon得post既都係跟樓主買
都係同一隻船
點解要另外開post

呢度個氣氛幾好

Gun左一場熱
最後買巴塞巴黎損手爛腳
最後一鑊過又贏返本來贏個數
玩左2場驚多2場都無變過

大家可以block左呢條on9

阻到咁多位巴打追post 唔好意思

由第一個pogun到依家 我少少地買都100變2000

派一百個個都餓狗搶屎咁 真係好肉酸

柏林主勝升到1.6 幾買，穩唔竹心

好惡

如果唔係自己多手玩其他 我都上左幾千喇而家跟樓主有近一千銀執番 繼續跟

好老實講有得派我都會想抽中我，好少人嫌錢腥，但如果開多個post派，就可以唔洗搞到呢個po水蛇春咁長，拉成2版都係留名，阻礙大家討論，啲人仲要quote埋張圖，開個po唔係好難姐？記住呢度係討論區係論壇，係用黎討論交流唔係留名抽奬派錢

我發覺最緊要唔好自己手多
其實均注跟樓主
個人認為幾穩陣
尋晚本身有贏打算自己再買
好彩冇買 打算買果d豬晒

琴日買3串1 小妹唔識買就輸左曼聯波

屌我就係買左，豬返600雖然都仲執到1千

同意阿 要派無人阻你
但唔好騎劫個po

個手足都係想益番同一條船既人姐

true琴晚串左樓主2,3心水2x3 贏六百幾蚊
自己多手玩西甲 輸左五百幾 所以最後只係贏少少如果自己唔玩就fatfat

blacklist米堡
護級都打到on99

睇左樓主好耐
最勁係鏝有場和
不過我1場都冇跟

串2，3咁撚醒
勁過樓主

你柒夠未
叫佢開多個post派唔係唔比佢派
你再係咁萌塞就block9你

多謝樓豬 跟左琴晚熱刺 賺少少食個早餐

樓主 d 心水準得嚟賠率 ok
平注買實有錢贏

邊個萌塞

今晚準備入100蚊起機

米堡琴晚算係咁喇個人覺得
本身攻力唔強都追到大家咁刺激
係最尾果球龍門跣親真係一路笑一路屌

琴日入左$60跟樓主贏左個double

嘥時間嘥心機

真
係換左個黑鳩入黎先有返一點生氣

點入60 唔係最少入一舊咩

繼續保持良好賭波氣氛

最後15分鐘真係好有曙光

見佢入返一球之後其實都幾似樣
算係咁嫁喇

不過溫馨提示
係英超同R聯以外嘅波都冇咩點深究
不過平日嘅波都會有心水都係照咁樣度
大家量力而為衡量過先跟

ok

知道

求派86

留名

利申100已經係我個結餘

咪撚再quote嗰張圖同留名呀

今晚邊場

一話派錢 quote 到幾頁都係

Quote撚完未

唔係我話

班友見錢開眼

完全低估左賭波風險

咁易贏 就個個李嘉誠啦。

一陣樓主tip錯 睇下班契弟吠唔吠

真係正 一次過block晒啲on9仔

咪quote啦

輸2k等樓主打救lm

留你老母名咩，派得1舊水個個都仆去乞，掃左幾頁都lm，唔講以為去左香討

講真有邊個嫌錢腥
下次唔好貼圖就咁話派錢就得啦

開追故模式好啲定block曬班乞衣好啲

入左少注斯特拉 ， 奧達斯盤

Block

block啦
琴晚同大家睇波幾開心

block 呢班柒頭都唔會有咩貢獻

block到手都軟

真係一定要喺到派嘅求其最快嗰個咪算 law
去到今晚有人見到
派左都照 quote

樓主對英超射手榜有冇咩心水

山齊士同盧卡古之爭
簡尼傷成個月 之後又要搵返狀態產量應該唔會多

見到張圖就狗衝 完咗喇屌

心水1
柏林聯 半場主勝

心水2
柏林聯 讓球主勝

咪撚再quote嗰張圖同留名呀

你班垃圾睇到未

pps$1都入得

痴線

主隊未贏過客隊都讓半一

心水1
柏林聯半場主勝

心水2
柏林聯 讓球主勝

GUN

主隊要爭升班
客對有主力傷兵

半主gun
上盤感覺讓太深

邊個心水大d?

德乙都有留意

都要問一問 樓主幾大信心

柏林聯

半入球大點睇 @2.45

不了
感覺都係小勝

冇信心，唔好跟

跟少少支持

秒

OK 收到 知買咩了

跟左半主

同一場波係咪冇得買過關？跟樓主學緊賭波

個人覺得咋
睇啱就買啦
不過半主同半大唔差個小小
跟霉西算啦

冇

心水1
依場似係一球起兩球止
除左讓主勝 讓和都可以諗下

樓主今日仲有冇其他心水

諗緊場法乙

咁等埋 一次過買過關，得返80 要盡地一煲

主輸降班 客要爭升班
打和啦

過關自己小心喎

同霉西同路感到安心

對賽紀錄主隊近呢幾年都冇贏過

追po啦，樓主答左

都係全跟

仲以為樓主會休息等下星期先出心水

通常依d好邪
一講就破

前中後龍門各傷一件
主隊連贏+要升班

求柏林聯心理陰影面積

未有ac可唔可以lm
新手想試下玩

gun

心水3
歐塞爾 斯特拉斯堡 客勝

又block多個，勸你及早回頭啦，唔好入坑啦，學費好貴

依場細玩
因為又係好撚難捉咁

冇計喇 要gun喇

其實啲乙組賽好多假波，真係唔好亂買

sor未追得切po
自膠

咁我gun個讓客贏少少算
多謝霉西清

讓球係主客和定純讓球？

心郁郁想開個ac

如果有英超心水
重錘出擊都有信心
其他閒日比賽就細注玩下

讓球主客和主勝

今次就唔串啦

收到 好自制 只跟樓主 自己唔玩 2日200上左1500

樓主我靠你贏返輸左個600啦

樓主會唔會買讓球盤？

上面先答完

大家冷靜d，買緊乙組

In 樓主 we trust

各位細玩好喇

In 樓主 we trust
大家一齊撐樓主

唔識嗰啲就唔好亂問，靜靜地睇識嘅人討論學下野偷下師先啦

呢度已經好nice

我係問平時，唔係心水2個盤

樓主有冇過關飛比小弟跟下？

輸2k$ 新手唔識賭 高人指點下

跟左半主
讓球唔夠錢

一球起兩球止即係入球細?

10蚊都冇？

樓主話讓球主客和wo

盤同讓主客和唔同架

幫樓主整合更新

心水1
柏林聯半場主勝

心水2
柏林聯 讓球主客和主勝

[size=6]心水3/size=6]
[size=6]歐塞爾 斯特拉斯堡 客勝/size=6]
呢場細玩

讓球要200起呀

樓主你有冇睇埋外圍水位 賠率 指數？
定係就咁跟自己既睇法買 ？

樓主咪補充左囉

樓主補返話讓球主客和

讓球主客和吾洗200起機架

柒夠未

比我柒多陣

真係忍唔到笑

幫樓主整合更新

心水1
柏林聯 半場主客和 主勝

心水2
柏林聯 讓球主客和 主勝

心水3
歐塞爾 斯特拉斯堡 客勝
呢場細玩

今晚收工入100先

唔好賭啦，回頭是岸

有睇埋兩個外圍網先打出黎分享

入完錢鳥

派我派我

幫樓主整合更新，最新版本

心水1
柏林聯 半場主客和 主勝

心水2
柏林聯 讓球主客和 主勝
10蚊就買得架啦

心水3
歐塞爾 斯特拉斯堡 主客和 客勝
呢場細玩

binc

我

真係on撚9
冇ac都想人地派

樓上quote撚完未啊屌你老母
都話完撚左囉

佢地仲盲過我

就開波

唔係凌晨3點15咩

開咩波

唔係今晚3點咩？

sor

睇錯

笑撚死
各位我返學啦

屌又黎

認真，唔好賭喇

專心上堂唔好度波

呢個po真係笑撚死

仲留緊名派錢

成班發錢寒

話派嗰條友求其搵個人派
再大字報宣佈派左啦好嗎

派錢活動已完

佢叫咗第一個lm搵佢

班撚樣新追post,仲以為未派.直接quote左啦
都唔撚睇留言,洗撚到成版都係

多謝樓主層樓

屌好撚煩上面 講極都仲quote
我想專心追post咋

入左500跟樓主搵食

多謝定樓主先

你派錢？

就開波條友真心定假膠

似真膠

似on9

心水1
柏林聯 半場主客和 主勝

心水2
柏林聯 讓球主客和 主勝

心水3
歐塞爾 斯特拉斯堡 主客和 客勝
呢場細玩

派我

仲有5分鐘

連你都過埋呢邊，你幾皮野係戶口仲要人派

就係奇怪 你咁早買 但係個命中率又唔差

3點15分 時間岩岩好
開波

唔該新手上馬會個網站睇吓啲玩法
連玩法都唔識點樣幫你啊

柏林聯半勝2.10->2.07
柏林聯讓球主客和主勝2.65->2.60

大注跟左心水1

永恆巴hi 有冇email?我email你

快刷角

1:0

邊有人會凌晨3點踢波架
點睇都係下午3點啦

唔好gel

3:0
Gel

屌咪gel

1：1啦

永恆巴喺度？留個email俾我pm你

係都你留啦

心水3 主不敗

近排豬咗三千 留名望樓出手打救

同樓主同路
有福了

大胃都同路 想輸都難

Year1學生希望樓主打救
M記可以食貴啲

你講我就跟嫁啦

疏 啱啱申請左個tg:keithh 多謝永恆巴

小妹入黎學野

都係嗰句，波無必勝，小賭貽情

開咗波未？唔係1515咩？

紅左3件，準備腰斬

山埃

咁快3:0 gel得 手足收錢

ching ho ball

50蚊注玩玩佢

屌真係唔好gel正手反手假膠都唔好gel

又收錢

邊場

柏林3:0？

yup

12m

但點解柏林仲有1.5既主勝

All in 左層樓

反cup不是夢

準備買多層

我買埋主勝

主狀態大勇 搏唔搏ng好

3:1 反cup

3:0緊係補no goal啦

邊度睇，球探冇

Cls

客隊第5張紅牌，腰斬

客係咪踢假波

德國

直接賠

買左先，再唔買就封盤

即係踢完口廿

係味第5張紅牌就完場啦？

零晨3點15分先開波阿

樓主 主主點睇

希哥：條友真係唔識架喎

即場重注補客入球
睇個勢有機追和

原來同學

不了
半主全主

宜家3:2
馬會球探都shortshort地

唔好玩鳩新手啦
呢到好多新手嫁

4:0 gel得

有咩計，已經唔關新唔新手事，紅5個都信真係
何況用個腦諗下都知時差差幾遠啦
知我講緊你嘅就早啲收手啦

講幾多次唔好gel

咪臭係
新手都做吓功課先啦
咁撚冇腦輸撚死你

仆街柏林聯個龍係咪抽筋

個龍都紅埋 無死啦

睇到話球探唔見場波 笑到抽筋
去死啦

啱啱開始跟霉巴就咁多野笑

gelgelgel
半場收3:0

霉巴 頭場半主定盤信心大？
另外2場客隊5場不勝 咁有信心？

一味盲跟同lm叫人派
幾時開波都唔知
好似仲要有條友冇馬會ac都lm求派

樓主唔玩盤

見到班傻鳩比人撚真係慘慘

開波

5-0啦戇鳩 仲開波

咁你又講得無錯

係
直接派落銀行戶口？

柏林聯近三季對親乜乜堡唔係輸就和，一場冇贏過wo ，樓主咁肯定？

咁其實你可以買客

乜乜堡前中後龍各傷一件
柏林聯連贏緊 大勇 同埋贏波爭升班

in霉巴we trust

去馬會show返果個message就可以拎錢

我就是成功的例子

長知識了
麻煩各位手足派我
問完馬會拎錢再55分
上樓不是夢

唔信咪走囉 冇人叫你跟

阿John唔好嬲 唔好理就得

諗起d人過關點計點買都唔爬文就笑到仆街
大大份注數表都唔撚睇

信就信，唔信就走啦，就算輸都係我地嘅事

on9 三點三場波 開左成個鐘仲可以買

讓主客和最少要買200

d人點幾搞笑
唔信咪講point大家討論下
佢就淨係唔信

識上連登 唔識上google

霉巴命中率高就開始引埋啲傻鳩阿豬阿狗入黎盲跟
點買都唔識 幾時開波都唔識睇就好心戒賭啦
輸撚死你啊

跟人買係咁架啦，唔信咪唔好跟。
最緊要輸左唔好怨。

岩啊 要大大聲柒佢地

冇acc都叫人派

買即場賺左三百幾萬

約左經紀今晚睇樓開床單啦我

連登仔吹水能力真係
不過好撚溫馨

on9
牙齒當金洗
琴晚先屌完左保險妹

各位Ching記住要去特定投注站拎錢呀

今鋪狗會仲唔破產

冇本賭 點樣可以用牙換金?

岩岩個場先派左啦喎
自己唔all in跟

聽日準備去睇樓
之後大大力屌柒seasun

啱啱買咗樓了

佢都夠柒 洗乜再屌柒

你個名

今晚馬會又豬籠入水啦

尋日臨訓有位巴打貼羅馬入球細

我唔小心買錯左對家

gun左500

有錢人品味係唔同啲

幫你唔到

講得好
輸咗就唔好怨鳩人

大把呢啲人 唔好勞氣

嬴左wo

果d唔叫新手 叫伸手先岩

第一場 往蹟輸晒 放棄
祝大家贏多d 今晚

跟左一場讓主 無買讓主客和

未開場就已經咁好吹

睇下近期兩隊既對賽賽果

感覺到嬴錢既節奏

柏林有希望嘅今晚

數據係拎黎參考
係拎黎打破嘅

心水1定2機會大d？

最有信心係邊場

樓主讀journalism 有冇諗將來做體育記者or去寫波經？？

1

格食格

落堂啦？

有
都想寫下專欄甚至係足球方面搞下小範疇

巴打有冇聽過CU有個professor自己寫program斬左狗會五千萬

買波最重要堅定
買左就要渣緊個信念
記錄係值得參考但現實最新嘅狀況先係最好嘅參考材料

有聽過
都市傳說feel

利申自己都係讀journalism，上個summer都係fanpiece到寫過下足球文，不過人工太低最後冇再做

屌屌下就有架啦

得罪講句
咩fanpiece足球快報果d都係垃圾
人工幾多
而家冇波踢吹下水都好

一齊集集

霉西

$40一篇，manage facebook pagr $500一個月

5舊水一個月

Journal JJ

係不斷translate 外電先有2000幾1個月

柏林goal!!!

2:0

咁多同科嘅
CU嘅同科同學勿相認
小弟上堂電腦淨係開波盤睇實知我係邊個

檸？

食屎仔

柏林紅左件

西哥平時點賭 真係賭運 定 賭經驗？

不得不承認會有運氣成份始終落場球員大家都控制唔到
但經驗都係佔一大因素
都係睇多d波

半主頂實

法乙角細入球細點睇

半主gel

點解自己要咁多手解block

甲板已上

In 西哥 we win!

睇埋今晚 今晚如果贏要收一收
運氣始終有完既一日

Ht戇鳩仔

但樓主有嘅唔只係運氣咁簡單，佢嘅分析同預測力

真
波冇必勝
一輸就好難停
Btw唔好講衰野 頂埋今晚

唔好講衰野又頂埋今晚

所以都打算平注慢慢跟
反正啲錢都贏返黎 跟住斷都抵
當娛樂下都冇乜所謂

不得不佩服樓主

唔好啊
要keep住羊

覺得心水2會穩d

仲留緊名 真係屌你老母 成班冇撚腦？過左幾耐？？

又黎

條傻仔玩野姐

無錯

仆街遲左 仲諗住乞$100做今個月洗貴

屌 呢個真係笑撚死

無馬會ac都諗到人地派錢

今晚呢

跟

買100支持

追POST啦

樓主 兵工廠全和掂唔掂

糧尾靠西哥！

所以要派錢真係要開過新POST
quote圖碎料
之前唔記得邊個喺伊巴個POST度派40/50個
仲要落名, 接龍接到第40個位都換左幾十個唔同人
個POST成支金剛棒咁
BTW, 新手千祁唔好ALLIN

有冇手足會咁癲今晚三點幾嗌波？

完全唔熟阿根廷波
千祈唔好搏d自己都唔熟嘅聯賽
除非搵到人係熟路帶住去

我會
第日返3

西兄我聽日day off齊齊嗌

真架 stat prof,佢派咗前兩年條formula比啲學生睇 樓主邊間u comm?馬料水既話不妨say個hi

個prof提早退休都得啦

有錢教授教書為興趣

馬料水呀
咁快相認

諗諗下樓主如果今晚中左都唔好咁老定場場出水住，始終唔係你睇開嘅聯賽，運氣比重相對高

小弟愚見

當然英超歐聯就唔擔心啦

真
今晚小試牛刀
再有英超比賽先大戰馬會3百回合

依個世上冇場場win 最緊要贏多

樓主的確中個比率係高 keep住買係正路

屌你老母啲派錢乞衣狗死撚返出去啦
$100都做到成隻狗咁 「派我派我」
肉撚酸到
阻鳩住晒

今晚大家好運
希望有奇妙嘅一晚

跟左樓主半主
法乙就唔敢跟啦 太易中伏

柏林聯半主?

自己追下po la

心水12加埋會唔會有信心主主

想夠錢買蒐ultra boost 求carry

難聽D touch wood 講野 無啦啦連炒都唔好唔出 高勝率既料好少人

1:0半波膽唔好咩

自己睇啱咪去馬

頭埸主有幾多買幾多

唔覆me

其實如果[3/3.5]細係咪淨係0 1 2，三球都輸？
跟咗樓主半主

心水2 3
買左2x3

你又過埋黎

介賭啦

戒賭啦

落100，50買3，50買細過3.5
如果最後入3球，就收哂2注.
入2球就只收1注

好似係咁

？

大賭博家

其實馬會個網有好詳細解釋，點解仲有人問啲規則點玩

無買過 鳩估

以樓主嘅勝率，三場實中到兩場嘅

頭關唔該中左先🙇🏼

唔準咁樣架 依個post好多老手

已經分唔到真心定假膠

由頭post跟到第四個

多謝樓主幫我贏番之前輸條數

繼續跟

我愛樓主

頭post到宜家 十蚊十蚊咁玩

我是咪miss咗啲嘢
點解有人話柏林聯場波開咗波？

完咗啦 客隊5張紅牌腰斬

收埋錢啦喎。。。

驚你咪唔好買囉

樓主有冇買波？

咪7啦 場波未開 今晚先開 好撚多煩膠 見一個block一個

唔是今晚3:15嗰場？

打WINNING 就試過5紅腰斬 其實現實有冇發生過

一開始以為假膠

Sorry 想confirm下啫

想問讓球大細典挽

我緊係有啦

收左錢啦 一早 正 2.35 +1 買左5000 真係中到

新手想問+1係就咁+1定[-0.5/-1]

盧sir，你收皮喇

我唔識啫 唔洗鬧人啩

Hi 盧

將男大大 加油

高登果期就跟開u啦
暗po做咩激走你

入來學嘢 話晒第一次入錢

今晚法乙加油呀

U看不看好

今晚全世界柏林
隔離po都係好似

大船準備起航

郵輪

完了吧

買完個心卜卜跳 希望中

盧狗

唔好再狙啦，唔係咁大仇口啫

和平好無

想同盧蛇和好
唔狙擊你了

已經變成世紀大船

送給盧蛇

一齊支持樓主

希望中+1

入黎跟人學野好過

不了

就咁話
都過左咁耐

唔好話畀二寶知正過簡兒

第一次跟希望中

我番來了，請你不要離開我視線

盧蛇 點解要咁

一齊入黎跟樓主起機
和氣生財

Allin跟樓主了

光總

係 有錢收仲有邊會嘈

最好就大家都羊

胃sir

🙇🏼🙇🏼🙇🏼希望半主順利開到

樓主好，香港好，國家好

盧sir講duck ho

世界好

我個處就獻畀樓主了

重注左跟樓主
希望聽日有錢收

唔係我咩?

禁錯買左客 屌

盧蛇已經唔應我地

想睇人串77 #??

花生友

有冇上樓飛醒下

樓主我買錯客應該點做

唔係蛇點應你

退唔到飛就撕飛🚬

重注半場主勝
補返

已經痛改前非上馬會網做足功課，希望波台各位接納我

有冇過關飛賜下

盧盧，不要嬲他了

我都係 唔識賭波，希望將勤補拙

2場非重心？

盧盧梳

Titanic

一沉死幾多人？🤔

我FRIEND買重注

重注左半主唔好沉牙

我都買咗5皮支持了

多你1個0

唔怪得係咁落飛

50萬

得5皮都叫支持？

全世界都買主，好想反手添
犧牲小我，大家發達

繼續吹

go
半主全客is ok

唔明啲on9 仔 係到充大戶有咩謂

出發啦柏林號

登廣告jm9

93097675大家唔好叫外賣
上高登搵食

5塊豬皮都唔係好大啫

lo sir同嘉琦

心水1 心水3
跟左二串三

想再玩大少少

重注心水1？？？

係

少個0就行開拉 盧盧

留意到好多賭po大蛇入黎搞事==

頭場派錢波
柏林聯未贏過紐倫堡
仲開0.5/1讓球
翻身好機會 all in 紐倫堡

希望訓醒有好消息 半主勝

邊個-.-🚬

5g 聽聞呢到d人好能尾

樓主勁

樓主 柏林果場你怕唔怕主隊會熱死

其實香港咁細地方 linkg更加細上加細 成個linkg all in 都唔代表主隊熱

個POST去得好快
樓主今晚出左咩

咁當然唔係講緊香港 我見樓主有講佢有睇外國開盤 應該都有留意投注額掛 場波開到咁深仲要大熱 問下樓主點睇姐 如果只講香港就唔洗討論啦

有冇跟呀b仔

咩都有可能足球嘅野

今晚有咩心水？

心水1
柏林聯半場主勝

心水2
柏林聯 讓球主客和主勝

心水3
歐塞爾 斯特拉斯堡 客勝

邊場重心

樓主唔理人

1 2都ok有的
切忌重注量力而為

我地開暖爐算

其實香港咁細地方 linkg更加細上加細 成個linkg all in 都唔代表主隊熱 唔洗驚

做咩
返緊屋企岩岩出街冇追post

真 平常心看待

一返到屋企追post睇到火
派100都可以洗咁多版
仲貪過啲C9

100食幾餐飯架老細

熱死我了

係 香港玩撚完

無成本點解唔要

你自己唔要姐 我地要都唔得？

重注半主？

自從樓主出法乙水，將男b就癡咗線

1.84打到1.77

量力而為，波無必勝，小賭貽情
冇人需要為自己嘅決定負責，輸左唔好jer

我叫晒全村兄弟買 希望打到落讓半球

你有無buy先盧神

買少少支持你同樓主 話晒第一次賭

新手運 定了

樓主心水2有少少博的我覺得
如果保守啲嘅巴打轉買上盤應該安全啲
另外心水2條q
我睇如果心水1開唔到心水2開到嘅機會都唔大
博就轉買心水2 高水啲

樓主有冇玩盤？

收到

月尾得返800開飯，留名跟樓主搵食

睇真啲今晚啲波都幾西

盧狗以前好威嫁
狙擊啲非波台既出料post
係咪等緊樓主連敗？

跟咗心水1，小注

買上盤咋

2&b 都g持
茅得豬了

德乙應該3球 個大波食半格

希望瞓醒架柏林號上到岸
唔好一瞓醒就做水鬼

買入球單先

今個星期全部西波 建議小注或者唔買

己重插$10等收$

盧蛇您好 敬祝 均安

已跟
集氣 上車睇今舖

今晚3點幾會唔會有巴絲一齊嗌波

有

呢度

me

臨訓前嗌定

未瞓就會

好有信心瞓醒收錢 瞓先
入波呀

真係全世界都柏林聯

連贏四個盤，唔通到我地買先輸咩

好緊張，樓主可唔可以安撫下我

大勝吧柏林聯！

gun左 但訓先

揸緊個信念

唔知今日又會唔會頭關就斷呢

唔好講衰野！

大家齊贏錢

樓主 好屌 尼幾日 今日弟第一次跟 一定旺你

睇你贏ok
幫我屌大

伊妹

跟樓主搵食 大家齊贏錢

心水3有無信心 如果有 我想串左心水1同心水3佢

開船

升水

Gun左 希望訓醒有錢收

今晚一齊屌

同樓主打聲招呼先

訓醒等收錢

仲有9個字開波

等埋結果先訓啦

依排真係跟樓主搵唔少 又要講 我愛樓主

想買波膽

前排輸2千 求樓主帶發

唔好搏呀絲打

買10蚊

長買長勝

買咩好？
今晚每場買50

幾多比幾
跟返你買

巴打 角球點玩？一陣個場大定細

似大

你有經驗，不如你講

3比1
2比0
利申9up

照買

半場2:0

我買左全

半場有無咁勁

半大全大 btw 唔知係唔係真係主入

可能半場2:0
全場2:0

跟樓主搵兩餐晏仔

紐倫堡讓球受讓必勝！

我信樓主

第三關買錯主勝

琴晚賭波賭到5點，訓到8點起身返學
諗住睇埋呢場，但好想訓

真.就開波

希望可以50上200 再玩盤過關

開波喇就黎

覺得大船會沉
利申跟左
希望訓醒收蚊

集氣

Go

link

去呀

主隊入返3粒定定驚

馬會唔比人落注

嘩我仲以為打緊爛仔交,鏟唔中係咁了人隻腳 仲要唔吹

冇即場

無即場啊

姐係開左波唔比落注？

好撚多新手

收手啦

個籠))

咁點追角

收手啦 好易輸身家

12碼呢屌你老母

控球
主加油

柏林仔拎埋隻羊黎集氣

都要交下學費攞經驗

球證買左客win?

咪係囉屌

咁快攬炒

黑哨

Fake

屌俾佢fake左

fake goal定律 對家入
有即場的話實追主下一球

快入波好嗎

但呢次係條友鳩嗡

上呀

又傷

主隊快入

局勢開始控制到
但要盡快搵方法入波弓弓

了

主隊整粒定定驚

屌冇睇波俾佢fake左
假分撚都入埋黎？報假分睾丸俾一百隻蚊針

入返2球定下驚

客隊唔好阻人破紀錄啦屌

主隊 攻呀

柏林

柏林上半屌兩球定定各巴打的小心臟

歐塞爾 全場和

要買快手

跟左 踢成點？

有d危

第一次跟就。。

半主應該凍過水

射得幾靚

半場入粒定定驚先啦

55波

加油

求主入一粒..

主呀

兩隊組織唔到攻勢

1:0

yc

主隊上呀

屌飛機

( Show Blocked User - 顏卓靈(箍牙) )

下下都差啲

入肉喇

半主快啲轟一粒定驚先

Rebound都飛機

6c

Feel到42分鐘主隊入

睇個9號踢波真係眼火爆
正宗德乙料

係入就快

唉 跟左200 無lu 無lu

一定要絕殺呀

molamola

絕殺呀

唉......

補咁少

傷咁多補得一分鐘 垃圾德國佬

邊有必贏既波

完

徳國波上半係唔會點補

屌你老母真係rebound都飛機,食撚左屎呀?
咁又輸左100 希望全場讓球主贏

要jump了

個球真係睇到火滾

見唔係英超 細注咗勁多 唔入肉

豬左5皮MOLAMOLA

好彩玩得細

馬會我屌你老母冇即場

真係又斷頭關
GUN左既手足RIP

個9號

希望佢地未上力

仲有讓球中埋就回返本

大戶

55

唔明點解屌樓主
樓主又冇話必勝

斯特拉斯堡都開左波了

有人屌咩 邊個會估到果球咁樣炒

下次再跟樓主

老老豆豆 呢啲場小玩就好

有冇手機link

依場我支持你嫁 同路

1001

好彩買得少 繼續g持樓主

爭扎！

開左新po多謝大家支持